民陣成員內部商警總示威 半小時內接警來電查詢

民間人權陣線將於明日前往灣仔警察總部，抗議近日警方高層就七警案公開作出不恰當言論，並要求與警務處處長盧偉聰會面。民陣召集人區諾軒指，民陣仍在內部討論、未決定是否到警總抗議時，警民關係組就致電詢問。區諾軒相信警方「可能好緊張」，相信警方亦明白昨晚大會的行為如此具爭議性，是會引起反作用力。

區諾軒接受本網查詢時指出，過往民間團體舉辦集會、遊行等，警民關係科會在接獲團體通知、或有傳媒報道後，才會與主辦團體聯絡，但今次則在民陣仍在公民團體內部群組及討論的階段，消息首發後約25分鐘就收到警方的詢問電話。

區諾軒指，警務處處長盧偉聰及警察員佐級協會主席陳祖光等人近日的言論，以及昨日有大批警員出席集會，均顯示他們不覺得七警暗角毆打示威者本身是有問題，相信很多市民對此也感不滿，會質疑執法人員是否仍能持守其準則；區指上述做法並不恰當，形容做法猶如動用警隊的聲勢，向全社會施加壓力，也會令市民質疑，警隊是否覺得濫用私刑沒有問題。

歐左膠又想用眠陣收尾票？？？發夠LEGCO夢未？？？

支持民陣，今次香港巿民如果唔出黎，咪俾黑警睇死！

滿街都是暗角

來電查詢咪即刻係電話示範屌佢老母囉

啫係有鬼

姐係個grp有鬼

內部討論黑警點會知? 咁都仲唔係有鬼?

果個區諾軒仲好自豪話警方「可能好緊張」

我第一樣嘢都係諗到呢樣...

即係民陣入面有鬼
仲要幾大粒
班人真係好撚廢 無間道滲到咁都唔撚理

未必係鬼,不過當黑警係朋友,有咩講聲姐

不過都係垃撚圾

傳統政治組織一定大把鬼啦

民陣呢d應該一早hack入晒
裡面內部講得既野都預左差佬同步知啦

又或者班狗民關係組都怕尋晚個集會會引起大反彈
所以主動周圍call人收定風

左膠默克爾 都講 佢一直唔敢看

前蘇聯時代的檔案

反過嚟諗咁樣就引到隻鬼現身